[工程]做細consultant屌唔屌得過

手頭上有間細顧問offer
間公司最盡都係換chiller 屋邨商場A&A
做兩三年再轉去大公司會唔會輸蝕啲
利申：做左年半main con

好撚輸蝕, 如果一開始唔係做大project, 只係執頭執尾的話

雖然我是垃圾 不過想學野既都ok ge始終細公司就是一腳踢
不過ching評估下會唔會比佢chur爆你會安全點 生命誠可貴

岩 十分認同 我就是例子 由頭到尾跟1單 好過我做幾年次次都唔同故事chapter

得果年零經驗好難唔執頭執尾
但係做大公司唔係先至執頭執尾咩

我唔敢講細公司無大project, 睇你一開始跟咩project, 而個project去到咩stage

如果係construction stage, 咁咪執頭執尾。

最緊要係你依單學到嘅嘢用得到落下一單

咁真係要返工先知
main con又日日做無謂野
覺得好似晒緊自己光陰咁

例如？

D人成日話日腳踢好 學野快
但基本功都未識學咩人一腳踢
咁快一腳踢只會累死人 累死自己

細consultant 好吖.!!!!

我愛consultant

consultant 最好做

香港工程世界第一!!!!

細consultant
準時放工
利申: 做過

其實manning Asia consultant 算唔算細，利申 asso grad

細工程公司好快執笠

細consultant先好啊
準時放工，𥚃面又一定互相照顧
之後你老細一定有人脈，幾年後100%幫你轉返入大公司

利申: 就係咁樣入咗Arup

Band b 都有 band b 嘅市場

唔一定準時放工

頭幾年捱下無壞

一定後悔,
做大project 執頭執尾 好過 細project 一腳踼.

啱啊，個陣都係捱少少，之後老細識人就推埋我過去Arup
細consultant睇既野多好多，都做咗6年先走

知既人，勿相認

我都細公司捱過幾年

肯做肯搏 唔好7。照計唔會太差

之後越做越順

係啊，所以坊間成日講話細consultant唔好，係佢地係入面做得短時間

呢個真

唔太好除非你想以後都喺A&A條線發展
我頭幾年大firm之後轉去細但都係做new build為主,之後轉返大最後入developer
細firm好處係可以負責多d喺大firm無我份嘅野,進步快好多